!!!VELIKA NAGRADNA IGRA ZA FANOVE "U ZDRAV MOZAK"!!!

Gledanjem videa putem ovog Youtube kanala sudjelujete u nagradnoj igri. Ukoliko na jednom od videa pronaete kod u obliku UZMS5---------- osvojili ste iPhone 7 32GB Silver. Ukoliko pronaete kod poaljite ga zajedno sa svojim podacima na e-mail: nagradnaigra@uzdravmozak.com. Nagradna igra traje do 30. rujna 2017. Da biste osvojili nagradu ne morate biti samo iz Hrvatske. 

VANA NAPOMENA!!! DA BISTE VIDJELI KOD MORATE IMATI ISKLJUEN ADBLOCK NA OVOJ STRANICI!!!

Sretno!!! ;)